# React + Vite

This template provides a minimal setup to get React working in Vite with HMR and some ESLint rules.

Currently, two official plugins are available:

- [@vitejs/plugin-react](https://github.com/vitejs/vite-plugin-react/blob/main/packages/plugin-react/README.md) uses [Babel](https://babeljs.io/) for Fast Refresh
- [@vitejs/plugin-react-swc](https://github.com/vitejs/vite-plugin-react-swc) uses [SWC](https://swc.rs/) for Fast Refresh
## Завдання

Створити новий React додаток з двома модальними вікнами.

#### Технічні вимоги:
- Створити програму за допомогою `create-react-app` або` vite`.
- Створити на головній сторінці дві кнопки з текстом `Open first modal` та `Open second modal`.
- По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.
- Створіть компонент `Button`, який повинен мати наступні `props`:
    - [type, classNames, onClick, children]
    - Функція при натисканні (властивість `onClick`)
    - Компонент має бути універсальним
- Створіть компонент `Modal`, який у свою чергу буде складатися з наступних компонентів:
  - ModalWrapper - для того щоб зробити тінь підкладки, повинен мати `props` children.
  - ModalHeader - повинен мати `props` children
  - ModalFooter - в якому можуть бути одна або дві кнопки і такі `props`:
    - firstText, secondaryText, firstClick, secondaryClick
    - При наявності відповідних `props`, ми показуємо першу або другу кнопку, або обидві
  - ModalClose - хрест для закриття модального вікна, повинен мати `props` onClick
  - ModalBody - для вмісту, який повинен приймати `props` children
  - Сам компонент Modal - компонент врапер модального вікна, повинен мати `props` children.
- При відкритому модальному вікні частина сторінки поза вікном повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
- Модальне вікно має закриватися при натисканні на затемнений фон.
- Стилізувати кнопки та модальні вікна використовуючи SCSS
- Зберіть 2 варіанти модального вікна на основі компонентів `Modal` - `ModalImage` і `ModalText`
- Дизайн модального вікна дається в [Figma](https://www.figma.com/file/9DKg7QirJXqRJXd9PhpwUt/Euphoria-React_danIT_popup?type=design&node-id=20%3A86&mode=design&t=NCYLmK2lzg6ilDHf-1) файлі.
- Усі компоненти повинні бути створені як функціональні компоненти

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності
- Замість SCSS стилізувати компоненти за допомогою JSS або Styled Components
